Title: U. Jullie houden een survivaltocht. Een moeder belt naar de koepelverantwoordelijke dat die tocht te extreem was (te vuil, drillen, ...). De verantwoordelijke spreekt jullie erop aan. De moeder durfde jullie zelf niet contacteren.

----

Text: 